全能嘅連登仔想問下呢到係邊到？

求秒

善心打破0回覆